今朝話告我果條撚樣入黎

屌你老母，貼錯價錢，話撚左比你聽係貼錯，問清楚你o唔ok 先收你錢，收完你就反轉豬肚影相話我違反商品說明條例，仲話唔需要講咁多要告鳩我？
你老母男人老狗，差四十蚊係度搞事，年三十晚你都要玩野。

你係告就快，我就唔撚信告得入

屌你依家先上黎講
係就一早屌撚柒佢

屌，當時Shopman 係度，如果唔係我一定串鳩佢

老實講 依啲委屈唔受得
如果你個shopman咁仆街唔幫你既話
依間公司

我明您立場
但而家先上網講返?

佢冇怪我，佢都覺得個客on9
但因為係大零售公司，唔敢亂黎
因為之後佢報上去AM

是源係，我地有批貨全部都錯哂價錢，咁我地平時都會人手改番，但百密總有一疏，佢就咁岩拎中未改價果件

不過有啲大公司就係咁仆街
為左個朵 就算客唔啱郁係前線食

我以前遇過一單仲撚on9
咁話說前公司個價錢牌會寫明HKD $199咁樣
但間唔中都會印錯 印左其他國家既英文貨幣簡直
咁有一次 有隻蝗拎住件印錯左星幣價錢牌既衫過黎 同我講 話我地印錯 違反商品說明條例 要我地用依個價收佢(星幣係平啲 好似幾十定唔知乜)
我係咁話唔好意思呀印錯左 佢都死為難我 係要我用依個價收佢
於是我同經理講 經理好霸氣咁拎部電話出黎同佢講話如果你有星幣我咪收你囉

我果個又係印錯，講到明印錯都可以話告鳩我，所以有時覺得有啲人真係唔知壓力太大定點，好on9